做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO (26) offer god adore

新post LM 拜柯發哥

劉明一身蟻

想問上星期既body shop出左offer未

留名

最近係咪無咩post 請人？大家討論下

一路OT一路留名

陰功
我食飯後果
係屋企hea緊

今時唔同往日，好多人留到夜一夜
有得拎錢，大細鐘飯鐘錢乜都拎晒佢，打爆60個鐘，慢慢坐

60 fatfat

仲未cut鐘？
好多部門開始收水

冇收到風，淨係知60個鐘上限，個個踩到盡

乜嘢？

留名，繼續苦等bd

Offer god

offer god

琴日in完SO(Lands)

有師兄知道BD TO (S) 咩環境

Yes 勁撚多本野 消防花灑一本書 消防電又一本書
希望佢唔好問得太深入。

8x

Offer god
有無人収到housing email 10月in so 呀？

啱啱見完EMSD ws2

how

好似用口考一次HD咁

覺得自己無乜機會

問左d咩？

Lift點收貨
咩叫vrv
磨打點起動
變頻
電纜結構
例書

Ws2都問到咁難嫁咩
過幾日到我但我已經唔記得晒啲野

仲有幾日好快啲溫
Btw我聽到都呆咗

巴打係咪都係電氣
想問下要用英文既係咪淨係得自我介紹

淨係要英文讀一段嘢
介紹都係中

冇諗過見ws2都會咁難

我以為自己入錯房in緊inspector

一條都唔識 去唔去考好

點解見人講話早兩年有人hd fg都入到ws2
識得哂呢啲嘅我諗夠料入返degree有突

可能你哋會易啲呢

都市傳說 有手有腳就請

唔同範唔同掛，hyd civil ws2 真係有手有腳，對答正常就請

其實依家都有啦,不過佔少數

原來emsd,當我沒講過

其實佢仲會大概收多幾多個

lm

好葡萄

聽日開始柯發哥就連放4日

10月又入多3個新仔2個誠轉四大

Emsd 電氣會問lift 同VRV😨？

今年都有19fg 入左
同埋今水比較多做左2-3年咁上下
同埋有手有腳依2，3年都都市傳說啦

坦白講上面呢堆野都唔識可以邊度搵到答案
背gs?

上幾年大水，出面市道又唔錯，到到都要人，但近幾年市道開始淡，多左人考政府，搞到要求推高哂

頭2水 WSII見出面旺又走左出去

我覺得真係要做過先識

好想有offer

我都估唔到 可能睇我唔順眼先問咁深

想考警察

你自我介紹果陣講左啲咩😅
中間個SI有冇係咁啄住？

我都好想有，知道自己無料，入政府係唯一希望唔想中年失業

你in咗未？

我civil 仔，唔係讀bs

講下工作經驗 做過咩盤 負責啲咩
佢知你邊啲唔識就追住嚟問

唔試吓hyd?

再開應該會apply ，唔想剩係等一個waiting

我諗佢再開我都會繼apply
Btw 巴打入咗wl 幾耐

過左9個月了，不過應該會extend 掛，慣例都會extend 一次

都仲有希望 可能下個就到你

應該有排都未到我，最近send 左去問個邊實質派位派到邊

我試左誠問到 一日就覆左我

巴打做開lift?正常呢d應該係BS問題黎

佢會比而家排到咩no. 比你 同幾多個人入左waiting list

咁我應該get錯左我用 HD11 都係剩係講發出幾多聘書, 我仲以為係係實質NO.

做緊sub仔

巴打係上網填form 定email 過去

email

attached 填完既form email 過去？，定直接用email 打字問

attached就得 我咩都冇打

我就咁網上填，過一排唔覆我就填多次email 過去

問完記得上黎講下發出幾多聘書係咪即係實際no .

To a 咩情況

下星期一 in ws2 bs 好驚
聽人講睇運 睇問中唔中你識概野

房署？

係啊

有無師兄知道誠TOS派到幾多

街外人可以照考，女仔有優勢。
此終係對客位，如果你外表談吐正常，有基本sense
都可以一試。

有人喺公務員secrets打咗篇文叫人唔好入厚城

巴打你有無諗遲下轉其他部門，見你成日ot

遲下再諗，其實入厚城係因為得呢度符合資格
轉到ASD就正啦

聽你之前講有得拎ot錢

係呀，而家有啦

最盡60？

係呀

大家都盡量OT，聽講唔係成日拎到funding

最緊要 岩做咪見，唔岩就唔見。
因為此終性質唔似ws

佢似d 要答西客問題，要同個西客解釋 之類
特別係依家 愈來愈多西客 好似以為我哋呃佢個十零廿蚊

係，因為係行單咇，不過男仔唔怕啦

西客邊度都有，高至高宅 偽豪宅，低至公屋 廖屋
傻既唔可怕，個啲 讀個下書 以為自己好醒 會質疑你 會投訴你 個啲先煩。

csi 同aics門檻差不多 年資問題

怕羞仔 唔岩
斯文仔還好啦

出面真係咁差咩？
pt9 都仆住入黎

明白
thx 水龍王巴打

其他唔知，但civil 好撚差，做rss 既好多人無工開，出面無乜合約，做contractor 既好多無雙糧，又無人工加

LM

有無人知水記CSI要溫啲乜野

10月中 開始 考到11月尾

溫馨提示：準備好個英文自我介紹

CAP 102 & 102A

我都預左完約之後有排係屋企坐

正路啦

有冇人in完EMSD電氣？大幾問咩多？

星期一係第一日in人
巴打好早就遞form？
咩背景？睇下幫唔幫到你

我以前都係做物管工程部,都入到黎做
街外人in會問你本身工作內容做咩野，負責嘅物業有咩BS野，例如chiller,發電機，消防...
之後就每一樣野問有咩保養要做，有咩form要交/填
大概咁上下，加油

呢隻ss 比 出面d rss應該穩定好多
識好多做左差唔多十幾年既老ss都唔再考ai
原因主要係係年紀 同埋 人工

好處係唔洗慢慢跳pt, 跟年資定starting
，又有OT鐘 圍埋都有4皮幾個月，又唔怕無地盤（起碼未來十年）

我既建議 做開地基既，有4-5年經驗 後生就 博 ss 再入ws1，再博ai , ws1有完約酬金都成十皮

基本法唔洗曬時間溫，下載幾個app
臨in前 狂做 就得

如果做開住宅，就問你lift同消防
我果時in得好差，好多都答唔到
不過唔識就真誠say sorry<-好緊要
英文讀好d,拉到分

我見個fd 見工既問題都幾難下

係呀 唔做開 未做過 係唔會識 因為無書溫
主要做開bored pile socket H會著數d

以前做開driven H , socket H , ElS 同埋G.I. 唔知有無用，bored pile 都叫識做，但未接觸過，剩係知有乜test 要做同埋大致上個construction procedure

都可以一試

有得in 同in 得成就好，aecom 個份最衰過左期，個份介紹話係直接做ha 既foundation project ，如果apply 應該有得見下

Manning 個份無講做乜，剩係講係做ha 野

師兄有野請教
assistant waterworks inspector civil consumer services

同consumer services inspector
有咩唔同
我見工作性質好似差唔多

正常條路都係 ss> ws1>aiow
除非你做開厚誠盤識人就直入ws1

因為ss話曬都半邊仔

你當前都係ai，後都係ws2同ws1既合體(指人工)
工作性質同ws 係 天同地分別

oic thanks 師兄

ha ws1 個waiting 希望等到啦，聽口罩巴d 風講，都好大機會有d 位包唔到個期，真係要拜多d offer god ，等奇跡出現多d 人reject offer

等d ai上者
我有幾個frd都等緊上ai
不過厚誠土木一向升得慢

無啦呢水應該都俾親生仔包曬

就算升完都未必包到個期，本身個期有一年，今年年尾到期，extend 又唔知會唔會去到下年年尾 btw

應該都過曬掛我估，放心喎，個位hold唔hold係手段野，無絕對。等人用一樣照放。

好做過WS好多？
WSi都有pt16

位多過ws1

Sor9, 講緊csi

csi公開呀

主要睇有幾多人報名，多人報咪用經驗去cut off囉。
唔通有1000個報名in曬1000人咩。

唔該灑 仲有唔夠兩日就面試 消防系統我都熟概 驗過消防
做過醫院消防project 地盤前期收貨 銅棍 燈喉果啲
係驚問lift 冷氣
得番一日可以温書 好驚

hyd ws2咩情況

依家排26x仲有冇機會入到去

前面有巴打講會考睇圖同水喉配件,唔識係咪仆得街,雖然唔預會中獎

我可能都未必去了，廢事哂左日假，未接觸過個範野，應該無機會了，肯定唔夠親生仔爭

如果黎緊幾年經濟愈黎愈差， 隨時冰封十年。 未入既好快d apply入黎避下。

師兄知唔知面試平均幾個人搶一個位

配件google 完 背左佢
再記埋 個配件係圖入面咩樣。

水記網亦有齊曬呢啲資料

BC check God

hyd 有機會今年開

有冇人知24/9 housing body shop出左offer未

Interview God
Offer god

有冇人知

我諗應該無巴打知，如果心急睇下有無電話打番去問囉

iphone d通話記錄洗走哂

佢個時interview問你啲咩？

問以前做咩工程 我答main con xxx盤 平時做下submission 陪阿Sir收貨 夾下圖 佢又問點解想轉做ws 最後俾段spec我讀同解 同埋佢話依單係做drainage

麻美巴你點

請硬啦 唔駛擔心

今日見完ws2 BS 🤡都係問我以前做過啲咩 問我知唔知收貨流程🐒叫我講晒成個測試電器嘅流程🐒然後問其中兩個測試嘅結果嘅數值大概係幾多 但我有啲唔記得咗😭
同埋問測試數值代表咗啲咩💩
跟住就問我而家份工嘅年檢係做啲咩💩 然後叫我讀一段法例 叫我用中文解釋返 💩但我翻譯到成Pat屎咁💩點算

博下囉 當買個六合彩
如果有offer先諗做唔做囉

考政府不嬲都魚翁撒網式咁in
邊度請咪做邊度

中硬最鐘意同開啊sir收貨個班 一請你就自己識做

Housing ?

Yup💩但我反而想知今次見幾多個 同埋會請幾多個🐒

收咩貨？邊範先？

今日又in完厚誠ws2 bs

Ching in成點？

唔知啊,慢慢等.
其實我都唔係好急.
打住政府工等另一份工

加油幫你集氣

感謝巴打

有冇巴打見完ws2 bodyshop話驗喉即刻唔想做
浪費時間根本學唔到野
等下次先做會否太不知

Lm

熟本gs 洗撚做works 咩

好睇彩數，如果派你去Tms都係冇野學，好彩就去DMO

都係問番BS野大路野
多數消防⋯我做電 佢就深入問電野
加油💪

感覺上麻麻
盡左力了 感覺上EMSD易過厚誠

offer god #adore新一個月

據聞一半睇渠一半去dmo

可能得呢，

我無 但都要溫
會問的

厚誠ws2都未有interview消息
係咪已經完

樓上d 巴打已經in 緊

上個月見完Bodyshop都未有消息

我都係150打後冇幾遠，offer god

加油呀

厚城WS II下星期二in路過
求offer god保佑

早你小小in
希望有offer

師兄溫書主要溫咩多 我無乜方向
第一次in心態上當拎經驗算

想問下大家in個陣係著咩
十年冇出街

全套西裝 打埋呔

我諗住smart casual咁去就算
見N展應該唔洗太正裝吧

有無人知厚誠TO, 同HYD TO派到幾多？？

Offer God

政府interview ，有個分係儀容外表老西打tie 有分加，信不信由你

見ws2要打埋tie咁formal
又要拎返套陳年老西出黎

咁西裝外套唔洗既，裇衫打tie ，西褲咪得

咁如果你識答哂，短褲拖鞋我覺得都會請你
但如果唔係就著得好少少，博加多幾分

一般body check 完 幾耐收到call

7-14日

打tie就誇張左d. 整齊整潔基本印象都ok.
利申 冇打tie

著左一定好過唔著
陣間你無著，查左分 ，差少少得，到時唔好怨點解唔著下西裝打下tie

smart casual 3分，老西4分，老西加個樣靚仔5分滿分

屌點解我係驗喉

上次in佢直接講係驗喉
不過我諗住做住先 遲下再考Asd
Btw 尋日收到offer

佢whatsapp通知...

據聞有去in嗰啲全部有offer

等緊

黎緊IN厚誠WS2(BS), 想溫書有冇咩建議

同問
得番一日時間

得英文自我介紹呢一條英文

full suit 10分拎滿
裇衫西褲8分
smart casual 6分
其他4 5分

滿分10分，唔只5

ha 好似得5分

簡單講，點解有人waiting排咁前，有人排咁後
咩儀容，基本法 呢度分前後囉

呢度加埋成20分
着半日老西 定拜半年offer god 自己揀

拎得1分得1分啦，
唔要呢1分，遲幾個月入職，
升職又慢過人，過bar又慢過人
蝕好多

驗身通知係收信定電話通知？？

見完工，先知full suit 有分加，個陣smart causal ，基本法個part 又得5分，無dl 個app 做，如果有操下同埋著full suit 可能排前一個位

我個人覺得基本法，起碼80分以上先收手
西裝就一定着，頭就gel整齊就一定

如果係waiting呢度起碼排前成半年

早知温基本法 好重要
有朋友waiting等唔到就係因為衰佐基本法

追左下post見CSI係温水務客戶服務個part,想問下仲有冇咩要温下？利申：兩年幾Main con冗員，知識唔太多

建議你追下post ，要溫既野d 巴打已經講哂

埋到位都要hold 一年架...

基本法考過一次，之後再報 可以用返上次基本法個分數。
如果覺得低分 可以再考過，但第一次既分數就會消失，永遠拎最新個次 既分數

定你想問 綜合招聘考試？

先生/女士：

就投考公務員職位空缺而言，當局會測試應徵者的《基本法》知識。《基本法》知識測試的成績會用作評核應徵者整體表現的其中一個考慮因素。評核《基本法》知識的方式因應不同公務員職位的學歷要求而訂定，透過筆試或面試測試應徵者對《基本法》（包括所有附件及夾附的資料）的認識。

學位或專業程度《 基本法》筆試的成績永久有效，並可用於申請學位或專業程度的公務員職位，或學歷要求於中五程度或以上，但低於學位程度的公務員職位。應徵者如有多次有效的學位/專業程度公務員職系《 基本法》知識測試成績，可於面試時提供同程度最佳測試成績的正本予招聘部門核對。

至於學歷要求於中五程度或以上，但低於學位程度的公務員職位之《基本法》知識測試成績同樣永久有效，可用於申請其他學歷要求於中五程度或以上，但低於學位程度的公務員職位。若應徵者投考其他學歷要求於中五程度或以上但低於學位程度的公務員職位時，可選擇於面試時提供最佳成績正本予招聘部門核對，或者可再次參加由招聘當局安排的《基本法》知識測試。如選擇再次測試的話，其最新成績會用作評核整體表現的其中一個考慮因素。

有關《基本法》知識測試具體安排及成績適用的有效範圍，請參閱
公務員事務局網頁()。
公務員事務局局長
(羅敏慧代行)

一樣 無分別

第一次既分數就會消失 <<<絕對唔係, 每一次紀錄都可以用返.
當然你即場考基本法,當然只計即場果次.
但過往任何一次高分都可以用返.

咁你要問清楚啦
如果唔係 個個100分啦

上面覆你果D係我以前出email 問 公務員事務局既回覆,
就係成日有人咁講,我唔信先去問

依個我都肯定係

問 3. 具 備 學 位 ╱ 專 業 程 度 公 務 員 職 系《 基 本 法 》知 識 測 試 成 績 的 人 士 ，在 申 請 學 歷 要 求 為 中 五 程 度 或 以 上 但 並 非 學 位 ／ 專 業 程 度 的 公 務 員 職 位 時 ，是 否 需 要 再 次 參 加 由 招 聘 部 門 ／ 職系 安 排 的 《 基 本 法 》筆 試 ？
答 3. 學 位 ／ 專 業 程 度 職 系 《 基 本 法 》知 識 測 試 成 績 可 用 於 申 請 學 歷 要 求 為 中 五 程 度 或 以 上 但 並 非 學 位 ／ 專 業 程 度 的 公 務 員 職 位 。應 徵 者 亦 可 選 擇 參 加 由 招 聘 部 門 ／ 職 系 安 排 的《 基 本 法》筆 試 ，而 在 此 情 況 下 ，會 以 最 後 一 次 測 試 的 成 績 為 準 。

明就明 唔明就聽朝打去叫佢解釋你聽

好清楚,寫明
<應 徵 者 亦 可 選 擇 參 加 由 招 聘 部 門 ／ 職 系 安 排 的《 基 本 法》筆 試 ，而 在 此 情 況 下 ，會 以 最 後 一 次 測 試 的 成 績 為 準 。>
講緊你參加即場考基本法, 當然計你考果次(即最後一次) 成績.

可能你岩既，但實情往往唔係個個部門咁。
雖然我代表唔曬整個政府，但起碼據我所知水記厚誠唔係咁玩

事實上好多前輩都係咁講, 我覺得係曲解左<公務員事務局>既講法...
正常基本法有8字頭都好少會再去考.

唔係曲解既 可能睇漏左姐
呢套行左咁多年都係咁 係有原因
如果跟你所講，可以拎最高分既，
我下面班兄弟就隔幾個月去考基本法 考到100分先啦

特登報d post去考基本法？

有咩問題

有嫁，好多人入職個陣 可能能6-70分
佢要再考升職 想考好個基本法 就靠考其他部門既基本法。
如果唔咁考 咪有排先考到心儀個分

同意

有無人知Housing TO 同HYD TO 派到幾多？？

housing 無check, HyD 8x

housing 成個月都冇郁過waiting

有冇人知ASD SOQ咩環境呀

誠係咁，幾個月郁少少

基本法係會點問法?
唔係有個文員會即場問?

仲有一個月就收皮 已經extend 左1次係咪已經可以唔駛諗

你上公務員事務局
有sample 有指示

有文員問好似係ca黎

佢會問你，基本法xx 條係講咩，你要背
同埋會問你，你愛唔愛黨

我見佢d sample問得幾淺
但下面有位清話要講埋基本法xx條係講咩
咁多條都幾難逐條背哂內容係講咩
佢問我d內容就識答姐

如果想拎滿分 當然睇一次 最有效

但target70-80分做app夠用
之後就睇運，因為問題都有深淺之分

補充返
我in ws2 應該唔洗做卷?
我係驚好似上面清咁講
問我邊條內容係咩

你有冇考過 無就要考
有就可以免

原來係咁
咁我都有返d信心

明白哂
多謝巴打

有個app玩 利申：玩左一日考90分

師兄 你係寫一個月通知？

朋友個朋友早我一星期驗身 但佢係12月頭先返工

佢自己要求

10月尾咪唔夠一個月，如果call比我果陣可以要求後多一至兩星期先返嗎？

下星期去in發覺冇可能溫得晒
都係考天才算了

6x頭

有冇人知offer god

打去1823問派到第幾咪得

Offer god黎啦黎啦

好震奮既消息，大家加油

HYD ws2 27x仲有冇機會

真係可以好求其問 因為佢地諗到咩就問咩
可以追問到我 個物料用咩標準

一定有實用曬，但下水感覺難入啦

有無25x巴打 有call

2-3個星期已派左24x up
25x仲未派？

好似停左 冇旭過

排咁後都有。。。

厚誠啲STO咁後生既

想問應徵呢D位有乜學歷要求?

連Google都懶,我勸你都係出番去啦

後者

中五以上 智力正常

乜都唔識
問幾個問題
駛唔駛考cre?
人工幾多?
係公務員定係合約位?
係咪朝9晚6五天工作?

唔洗
起薪22000(ws2)到頂薪99000(cto)
公務員
每星期45個小時

多謝巴打
而家係咪一個監工位都無請?
我係公務員職位個網頁度搵唔到?

有呀，一直都請緊
不過截止報名，進行緊面試，之後派位

想問下轉部如果最後一日先簽信會唔會搞到轉唔到 因爲封信話如果no reply received 個offer就會automatically lapse. 但d上大人玩野最後一日先比我簽，怕佢回唔切信搞到我收皮

首先，你讀邊科，監工都有好多範，最大路就係civil , building service , construction，唔同範既要相應既學歷

今井巴真係好人熱心，希望你入到城

問問題位師兄其實你想知既表面嘢花多點時間google都會有，但唔好信埋d咩ws好撚易考有手有腳就得，除非係秘密核心問題但你都要放d料人地先肯放既

四大係好易考喎

相對地係但都有一半唔得

聽過最起碼，上三代唔可以有案底有就gg

紀律部隊同埋高級位先要姐，唔洗填gf200張form 就唔會查家宅，ws to 呢d 工唔洗填呢張form

普通公務員剩係填自己有無犯罪紀錄，多數interview 個陣比你簽埋

印象中上過庭，有埋刑事案底先計，有錯請其他巴打糾正

WS AI TO呢啲工唔駛查三代，只係查刑事紀錄

聽講係，姐係pt 可以去到33以上既工

ws呢啲垃圾工 唔查家人 只查本人

我14X 點解仲未call , 究竟咩事?

我支持政府希望有offer

係 但追問個下就唔係咁簡單 比問到勁深
師兄知唔知ws2 bs 平均in幾多人 請幾多人

Interview 有冇講呀

可以打俾你第時個部門，睇下佢接唔接受你fax張acceptance form搞住文件先，之後再慢慢自己人事部 俾正本佢。
所有文件留底，fax先都要打電話問收唔收到

你IN果時介紹自己,有無講埋?

追問先好答得越多越比到分你。好多人見完以為自己答啱曬啊sir d問題點解唔中。其實個玩法係你答到佢basic問既野佢就會一路問d更detail既野，問到你唔識為止，答得到越多就比到分你。 呢個就係點解有人interview in成大半個鐘有人十幾分鐘既分別。

我有係savehk member

請問有無巴絲打同我一樣hyd ws2 9月尾body check完仲未收到通知幾時返工？

我30號bc 等緊通知

同你一樣

政府工ws ，如果疫情無再大爆發令到wfh 既話，大約最後個班in 完後個半至兩個月左右應該有消息

竟然, 我情願唔要1個pt 盡快登陸, 第4波黎緊...

星期四in so housing
求offer god保佑

浪卡又delay多一日

打風唔記得拜offer god

不過ws同to個派位cto係唔同人選

想八卦下，政府ws 位派位係CTO 落完order 再叫下面eo call 人？

呢層要靠其他師兄解答啦
我對派位部門既細節運作就無咁清楚

ws位原來係CTO睇埋?

我都好奇想問

WS同TO條LINE升到最高都係叫CTO

但兩邊好似分開升？係咪一邊位比to 升，一邊位比ws 升？

係分開, 不過升到最高個級都係統一叫CTO, 只係後面個括號入面唔同, TO升去上既CTO都係管番TO, WS個邊升上去既CTO都係管番WS個邊。

水記內部就
有個CTO係管人事
俗稱CTO皇

所有人事調動都係佢管

其他大概都係咁玩法

考到AI之後先開始排...?

人中之龍, 唔係WS2 都考到AI

想問下，有waiting list係咪代表入硬？

咁撚大獲
一直以為收到waiting就係等排期入去

Ws2 bs
我之前聽fd講waiting係等到有位就放人入去

有冇巴打知水記ws2 (e) waiting有冇聲氣？

你個fd 講得無錯，不過等到deadline 都未有位派到你個no. 或者中途開board 就無機會了入去了，要再in 過

唔同部門既唔同職位都唔同玩法，有d 鐘意派哂先開board ，有d 鐘意預好多waiting 但最後一半都派唔到

咁撚弱智架

waiting姐,你拎到offer就入硬

offer god快D搵我

offer god4大ai

拜offer god
ws2 bs offer

請咁多人，唔代表有咁多個員工離職率都高

點為之靚file

Landscape

LU一定唔好做

投訴有麻煩ws又少
仲要唔係跟Engineer所以啲嘢好撚煩

補充LU D就超好做

要求同樣都高啲tim
政府唔會蝕俾你

知唔知呢水ws2幾時有工開，9.30 body check完，早兩日last day. 呢家等緊返工

未呀～你收到call？，

你幾時收call嫁？

你都係9.30body check？？hyd wk2？？

希望呢兩日收到電話，原本mark俾佢10.19返得工

佢通知你幾時入職？？

希望有得快啲返，好窮

我同樣10/9 bc 未收到call

Offer god聽日in soq呀 保佑呀

Offer god 帶我脫離地獄

恭喜巴打，印象中你好似排5x

ws2(bs) offer god

恭喜你呀巴打

我都收到hyd TO 興趣call

恭喜巴打 應該大水 1x個位

我6字頭

恭喜

有冇人有housing to(s)消息

啱啱收到WS2 (construction) body shop offer

有冇人知主要做啲咩？屋村維修保養定其他？

1.屋村維修保養 dmo
2.全方位 tms

Ching, 介唔介意講多少少，感覺上好似冇乜嘢學

如果同TO body shop比較，邊個會好啲?

如果做dmo 有機會睇藍白吉
藍單 大型少少工程 例如redecorate 外牆石屎維修
白單： 房口小型工程 ，例如換水箱 換廁所地台 房口士波令
吉 ：番新房口 重新比新住戶
Tms就 入房口搵有咩工程要做 例如石屎剝落 換下水箱

聽落似係paperwork 多

本身以為有機會畫圖計下數咁

畫圖就to

本身以為係site嘅WS2

Ws2 都係返7.8 hr/day?
使唔使返埋星期六？

0800-1800

鐘數多過TO星期六都要返？

To就44包飯鐘
Ws就番45 唔包飯鐘 所以計埋就50個鐘

Dmo就唔洗番
Tms 好似會有機會番

明白，唔該晒師兄

咁ws係咪返星期一到五8 - 6?

咁點解見啲ai好似9點先開工咁嘅

Ai係44個鐘

ai 跟to

咁ws早一個鐘返工有咩做？

做野

幾時返工時間先可以同to睇齊

食早餐

宜家份工朝9晚5半，少ot，計埋bonus 26000，in唔in housing ws2(bs)好?
我驚之後幾年都係得26000，政府好似穩定d

利申：岩岩讀完master完左scheme A

今個月Call完 定 今年成水call完
巴打你排6字定7字

你算好pay 喎 我覺政府係性價比好高 同相對舒服啲
但我識好幾個absi 都係hd 驚你心理唔平衡

口蛇

Hyd ws2 幾時再派

咁應該差唔多啦除非呢水截龍姐

已派到12月返工個批

合拼咪可能9直上16，唔洗頂係12再等位上16

25x

唔洗咁勞氣好過你停咗係12 等咗幾年先上16。停係16點計都好過停係12先啦。仲要多4日年假

卡住左係250 好似都就1個月

之前見佢派得咁快，估唔到就到我先黎卡

14x 今日見老細都係冇call